[ 多圖] 有冇人好鐘意男生女相, 長頭髮真係好靚仔

[

img]

善心打破零回覆

唔錯

佢真係biologically male定transgender...

最撚憎tb狗

睇完分唔到男定女

鍾意女生男相多啲

大島薰正

咁樣唔係女生男相咩
不過靚樣成日都係中性 好似尊龍蝴蝶君裡面成個gal gadot咁
似異性其實未必唔好

正丫，我飛機都樓幫佢含

Me too
見同你有緣 俾你揀先
留返兩件俾我is ok